［2019 馬會大對決］2000$ 上$10000 計劃

事因2018 已經俾馬會打到甩皮甩骨
2019 新一年要賺返啖氣，打殘佢！

雖然利物浦同水手輸到仆街，但係我重有一口氣都要報仇

$2000 上路，有冇咩心水大家一齊討論下

正皮支持下

又想墜機？

Lm

新一年要沖上太空！

補相

對呢注咁有信心？

信下直覺

留名

支持

我欣賞你個名
大家志同道合

1)利雲特❌
2托盧卡✅

餘額：$1335